無啦啦話有parttime interview 比我

今日晏晝6點幾7點，突然有個女人打比我，話我8月個陣有留名同電話話想見工，見sales and marketing，想我比個時間佢去interview。
我8月個陣中學畢業冇野做，的確有係d搵工網頁搵parttime，不過我依稀記得我只係搵一餐飲業同it工作（我讀個科關IT事）
依家我冇工番，所以同佢講聽日1點去見工。
係個電話裡面我問佢地間公司叫咩名，佢剩係話sales and marketing。

之後我WhatsApp問佢，想問番d basic information（我連公司名都唔知） 佢又話自己負責contact，唔係好知道詳情（做contact都唔知道自己公司名係咩？）
佢係WhatsApp又話等我聽日去interview再問下project leader同我講，最後我問多幾句，就同我講（咁唔緊要啦，睇下到時我地有機會再合作啦）

我究竟聽日去唔去interview，我呢排其實想搵parttime翻，但係個女人問咩都唔知，剩係知sales and marketing，我feel到有少少伏，想問下你地有咩意見

最近好多呢啲 呃你上去兩個人夾住你hardsell你野
或者你可以試下查佢比你個地址

保險

痴線梗係唔去

佢講唔講得出你個名？

年年都有人中招

肯定傳銷

講得出我個名 不過唔係全名而係Jason Ricky ken 個種名

佢叫我係一個商場Ｇ/F等佢地，話咩公司有密碼要佢地帶我上去

咁應該係夾你上去hardsell你唔買唔比走

明白多謝你意見

之前試過打嚟直頭講得出我全名
明明嗰排我無apply過任何工
之後佢whatsapp見工地址嚟
一查 係保險公司嚟
利申 無去

你上網政府網，查下地址就出到公司咩

名*

原來香港都幾多騙徒

咪啊，陣間俾人夾咗上去融咗都似，尤其個啲直銷講座易入難出

其實一直都有啲咁樣既騙案。但後生一輩因為心急想快啲揾份工。就算讀幾多書都好，頭腦都會突然之間塞左唔識得考慮太多。

有啲情況一上到去，啲公司職員就會不停同你講份工幾好收入幾多之前有幾多人成功。但因為要點樣點樣，所以要你卑錢進修下。又或者要你卑錢買啲咩保證下。甚或要你簽某些文件！跟住就話你如果違約又點樣點樣……嚇到你唔敢出聲。又話如果你要解決，唯有引更多人入局。慢慢就變成層壓式騙局。但全部都係騙曬去最上面果個。可能聯絡你果個都只不過係一位受害者。

總之一句，真係咁好賺，點解佢地唔益自己益屋企人。見每一份工作，都係需要事先了解公司背景，工作崗位主要職責，適合先去面試。

我都想查佢地地址，佢叫我係商場Ｇ/F等佢，話咩公司有密碼要佢帶先上到去

呀sorry，睇錯你上埋去interview
不過上面講得岩，年中逼你買產品，呃你做保險洗腦大把

恐怖

所以我上左黎問善良的連登仔意見

公司名都冇

咪係咯唔去啦唔去啦

梗係約實佢，到時放飛機先好玩

係呀有大荀工呀，通常越秘密越高人工呀，記得一定要去

咁樣都種要開po問！

建議將電話號碼擺上去junkcall。並提醒其他人小心注意。也都建議你唔好去啦。你永遠唔會估得到騙徒有幾多招數。

我想揾份工翻下啫 突然有個工作機會比我，有少少心動

今日都有個類似嘅打比我

石門個頭？

話咩好多學生都有做，話每個project 計錢每個有4位數
話係旺角做

旺角

佢約我係旺角

有3個interview電話打咗俾我
次次我都話冇申請過任何part time
佢哋話會幫我取消資料 跟住下次又打嚟

係騙案啦，早排電視都播過

我都有收到 近呢一個月左右
成日隔一個禮拜咁就打過嚟 cls
又係講到你英文名 然後講嘢講勁快跟住乜都唔知就叫你上去interview

擺個地址上黎睇下

屌柒佢啦
仲好聲好氣

試過一次 某冇名氣保險公司打左4-5 次俾我 次次話返緊工都仲打黎
有次煩到差d 係公司開口屌撚死佢
事後返到屋企特登連登開post 屌柒佢加差d 搵監管機構投訴
反正都屌開索性開埋名啦 個間野叫安達

呃鳩你㗎，根本冇呢間公司，佢想呃你叫你買嘢咋嘛
年終有唔少呢啲仆街啦，你上到去會兩個人夾住你，讕係同你friend咁，然之後屌你老母就叫你買嘢啦

直升機
伏伏伏

我去過 點知係傳銷公司
即刻走

我都收過
叫TAC Company
明明無apply過但叫得出我個姓
完全搵唔到公司資料個地扯又九唔搭八
最後無去

反正都唔去 比你地聽下睇下
女仔把聲幾好聽，做騙徒

傳銷黎 block咗佢啦

巴打算係覆得幾得體

應該都唔會係好野 算數
老老實實揾工算

TAC Company我都收過
我都係無去到
仲用佢個名嚟申請左啲試用acct做research

我今日 6 7點個陣都收到
又係sales and marketing
我即刻話冇興趣cut左佢線

屌我都收過 係咪去太子聯合廣場

對面都禮貌 我都禮貌少少尊重翻佢
點知好大機會係騙徒

講得呢句唔洗諗啦 唔係唔踩場掛

依d公司名都up唔出既梗係咪撚去
晒時間
真心唔好去 咁筍既就唔洗cold call

正常搵工同人講野加埋 emoji都叫得體

我上面有link 你可以踩下
不過對面有冇上連登系另一回事

唔去啦唔去啦

點解你既情況去到咁，重要遮個地址

想知點甩身

同佢講電話都有講有笑
所以先用下emoji

係咪尖沙咀

唔見得閣下問啲野好有水準
係論壇唔俾問野定係後生唔可以無經驗？

我今日都收到一間叫prd marketing 公司搵我
我完全冇印象 佢地個fb page 都怪怪地
電話果個人問我有冇興趣番part time
我問多次佢公司名 佢就串我 話prd marketing 聽唔聽到呀？
之後佢再問我番唔番
我心諗都唔知你咩公司
我話 冇時間呀 佢即刻勁閪咁講bye bye

你係咪去考dse個陣有幫人填問卷

頭幾日唔知咩黎 有填過1 2份

我記得個icon，傳銷公司，咩美容教育個d，之前急揾工，咩工都in咗先，上到去又唔會hard sell，但會一直講自己公司做d咩，有幾好，有咩證明之類。

佢係咪叫你係郵局等？

9字頭電話？2字尾？

商場樓下

我都係
同埋肯定無apply過
肯定係俾人賣資料

係咪太子聯合商場

轉咗地方

你講完唔去，佢唔會做d咩，但可能一兩個月後又有人揾你in

置頂左
電話 邊度 把聲 齊

因為我真係做開marketing嘅
佢一開始就會話係做Sales and Marketing嘅Part-time
幾年前不為意上左去 係太子聯合廣場格黎
係Whatsapp 聯絡我同入到去in我嘅都係兩個人黎
所謂見工就係拎住張白紙同你講公司架構
點樣賺更多錢 話pt可以一個月賺到幾千蚊
要銷售嘅products就係 健康產品 美容服務 etc.
叫我有興趣留係到聽房入面個talk (房入面長期有一班人喺度拍手)
我就急急腳話好唔舒服就走左
上網搵佢成棟大廈好多都係傳銷公司

利申 然後block曬佢哋

約top地下見工？
hea撚到咁
應該靠條女把聲呃d毒撚出去

屌我都係咁

毒撚test fail

屌
我都係
勁撚多呢啲伏到喊嘅pt interview
但最恐怖都係佢叫得出我全名

間野叫Loyal Image

聽唔到

正正經經上Jobsdb搵工啦

傳銷，保險，基金個d

屌佢又係叫我去嗰度 條友叫angel
佢講晒我叫咩名我都差啲以為自己真係apply咗

我收到嘅係6字頭9字尾

我去左，俾埋cv同個人資料佢，之後發現有問題無去
宜家好擔心佢攞我資料賣同唔知做咩
點算好

搵上門既工
同搵上門既賊冇分別

好彩佢冇問我個人資料，如果佢有問我可能會答

金句

你地係今年考完dse ?

yes

我淨係喺jobsdb同parttime搵過office/勞力工都收到呢啲電話

咁重唔pin？

pin都要埋

我之前send左好多份cv, 加上之前都有公司係一入去就要填資料(係正當公司)，所以無留意，但第二日開始發現有問題就唔去

年年都有，假架

一係氹你上去做佢d垃圾工，話就話係A職位，但去到IN完就話A職位夠人，不如試下B 職位，等A 職位有返就可以上返去，而B職位一定係垃圾中既垃圾，請極都無人做果D嚟

一撚係直頭夾撚住你，要你買呢買路先比你走

屌 我都收到
都係今年中學畢業

我上兩個星期都收到呢個電話 完全一樣資訊 我諗應該係傳銷嗰啲 千祈唔好去啊

I see

我pin左對方d野啦sor9

如果見工 你咁樣講野都幾搞笑

我仲有幾個電話，你要唔要？

佢用5字頭whatsapp我

恭喜你，cold call有排嚟

由得佢地打咯，反正平時都冇人陪下我傾電話

一定係保險cold call，特登唔打公司名就係費事比你知係保險公司唔嚟，氹你上去interview再叫你報考試

就算唔係保險，其他公司一樣道理，佢呢啲cold call請到人有佣金分

至於點解有你名同電話就係佢地會比錢啲求職公司買data，你有apply過就會有機會call你

有機會會係咁打嚟比你，你同佢講要投訴，話打咗好多次，佢先會cut走你名，otherwise過幾日再打嚟

唔好去 隔咁耐先in
證明間公司管理垃圾
唔尊重應徵者

應該係傳銷 千其唔好去
正路公司地址唔會咁隱蔽

咪就係jobsdb賣晒d資料

今日先收到call🤣🤣

我都試過比呢條友搵過

我都試過 報都無報過間公司
最後請左 依家做緊

緊係上去

上去玩串個場地呀嘛，不倉幾想去

上得嚟問你自己都知唔對路啦 仲幻想啲咩

Top商場？ 我之前都有呢個電話 佢約我去旺角Top商場等

好多港女把聲都係類似咁啦
如果咁都落搭嘅條友都真係幾廢

你去咯 比曬detail你地

吓咪正常女仔聲

国安約談

係啊，#46有無碼版，樓主都係被人約去Top商場
你有無去到？

保險黎
個agent求9其搵人去in
唔好去 曬自己時間

一樣
太子唔知咩大廈

冇啊 問佢咩公司佢都答唔到 淨係話負責聯絡我面試
（其實有部分喺我懶得由上水去旺角見工）

呢條橋用左十年😂😂😂

我都試過 嗰陣7-8月
一開始電話聽唔清咩公司仲以為係自己報過嘅summer intern
Whatsapp問完佢就話自己係咩pr sales and marketing limited
又係叫我去top到等
仲講到咩唔去interview可能會影響你未來工作機會
最後我直接block臭唔撚理

明係局

識留一定係區議議員電話

中國太平打咗幾次比我叫我interview，我問佢我鴨apply咗咩職位，佢話職位不定叫我上去見工之後先會決定明明我冇apply過

名都唔知分明呃你上去

呢D唔清唔楚既工 通常我會應承佢會見先
之後上網check下間公司名
首選查下連登有無人開po問過
就算無 最後都總會係google查到D珠絲馬跡
跟住就會放佢飛機
如果到時佢打黎直接blk佢電話就ok

雖然我學歷唔高 但係呃人呢方面好敏感
從來只有我呃人 無人可以呃到我

頂我都試過差d上左去，好彩google完唔見有d咩公司資料，個女人一時又話marketing一時又話做cs咁一舊舊先冇上到去

帶定信用卡上去簽課程啦

你有冇dse考完出門口果陣幫人簽過啲咩名呀？有啲係咁樣mark住你啲資料年年打比你

利申：比佢煩咗好多年 死唔斷氣

今日都有收到，但要講到我個名。到底係邊到漏資料。

我都收到，係5字頭電話。

仆街我都係
無啦啦有條女打黎問我見工
仲要講得出我個姓我個英文名
我記得自己真係有睇過搵工網 不過冇申請過
到底佢係點攞到我資料

今日都有收到 電話6字頭2字尾

上個月都收到prd marketing搵我，跟住又話要喺旺角TOP樓下到等人嚟接我去interview ，之後喺網上search呢間公司，好似怪怪地似係做傳銷即刻嗱嗱臨話唔去

咪去 你google 下個facebook page 好怪

我咁岩聽電話果時係電腦邊 所以google search 左間公司 見到fb page 有少少怪

乜春都搵唔到都知有伏 reject咗喇
contact我嗰個叫angel google佢電話都搵到係傳銷

應該係啲搵工網賣撚晒啲個人資料比公司

真，講野又串
而家佢騙案就話啫
真實搵工講野冇可能會咁 正皮嗰啲係咪全部中學雞

唔好咁多幻想啦
叫你上去見工連公司名同地址都唔肯比，仲要咩資料都唔洗你帶就知垃圾公司 仲要條友whatsapp第一句講halo咁唔正式，應該係啲mk妹比人推左入坑想堆其他人入坑

錢邊有咁易搵呀，踏踏實實搵工好過

[傳銷死清光] SE Marketing

D英文差到
“Self introductions”
“If you read”

BTW間野啲人同我講佢間公司係marketing係TOP1
當我傻仔所以我先走但我見工時見到識嘅人
唔知佢有無做呢